真心一問，你地係咁甘心做大陸仔大陸妹 ：ｐ

先唔理你班後生仔女係咪大陸出世,
除非心想上支那發展或者奶共
係香港生活就好好做人

上上個post講過
為健康著想....後生仔女唔好再幫襯大陸飲品店,1仔,足仔,邪骨
傷身又送錢比人洗

屌你,見到就扯火...
一個個玩微信當whatsapp/line
用微博睇支那妹,咩芷若...仲要學撚埋d支那話,講到自己d廣東話音都唔正
喜茶好飲喎...上大陸飲好平呀, 平過香港飲
海底撈好正呀,服務好,湯底正
咩邊部手機影相勁呀...華為呀
今期7仔d後生女好得呀...北菇拉龍根好爽

呢兩個月, 見到你地一個個用支那野就好撚憎
最後,都係呢一句, 咪幫襯啦! 呢d野傷身之餘,仲要自己欣然送錢比支那洗

十年冇上過去

8.5 全民三罷

以上ge圖中人一定唔係支那人

你自己都返大陸，仲好意思開 post

呢間野係香港嫁...全灣